[歷史在循環]慈禧親自接見義和團大師兄曹福田

晚清時期，慈禧親自接見義和團大師兄曹福田，獎其義勇，慰勉有加。

不久清國亡了。

以史為鏡，可以知興替。

from

習近平呢排有無見689???

9溶